報唔報data science course好？

利申本身做緊證券行，人工低冇前途，自己攞住cfa lv2。有間V字頭（唔開名，廢事賣廣告）搞data science cource 仲幫你搵埋工。自己想做啲investment and data science嘅嘢，但冇IT底。報唔報好？有冇巴絲報過類似咁嘅cource??

報啦hi
晒錢咪報

咩course搵埋工咁荀

巴打讀個master出尼仲好 加上你本身有CFA 同 business knowledge 利申 做緊investment嘅data science野

E 加大部份data science 工都只係舊工種換新title.
例如business analyst 搞excel, reporting 又叫ds,
Stat 底工程又叫 ds, machine learning 又叫ds.

如果無prog 底想做ds, 就應該係行research, reporting, visualize 果條路。 只需小量prog 果種ds 都可以，某部份要寫勁複雜ge sql 果種就再難d 入行。有d 直頭可能想你做 recommendation engine 呢d 本身就係software engineering role 做ge 事。

至於點知份工係要咩技能。。。呢個真係迷團黎，好多公司都唔知自己想請咩人。

利申software 人想轉行，但報黎報去都係做返software.

對Data science嘅master有興趣，留名

要學python同R好熟
prog skills又成日update

上d short course 試下先?

留名

唔知ds 點入行
好似要有master 先入到

我唔知係咪無 STAT 既底
學R 好似根本唔知想做乜

Developer (不過都係做開ML) 成功轉左去data scientist (搞NLP)
覺得master冇hi用, 如果真係有心機學, 自己睇下textbook, 做下project仲實際

太多掛DS名實際都係做BI/ data analyst
有d更過分當埋data engineering都關你事
香港實際上做data modelling 或者ML根本係好少，或者只係紙上談兵階段，所以如果實真係有興趣可能去外國機會會好d